唔戴口罩既仆街，生仔無屎忽！

重有人講啲咁好笑既野😂